藍屍真係比黃絲易做好多

只要講一句同我地持相反意見既說話, 佢係可以成為一名藍屍
但黃絲無論你呢一年付出左幾多,食左幾多黃店,發左幾多次夢,Post過幾多文宣都好
只要你有一次冇出席,有一樣野無做好
你就會比人話你係偽黃 會比人問你望住手足點點點,你唔內疚咩?
但話人之前有無諗下自己係唔係真係做到最好?
所以唔該唔好再鬥黃,呢句說話都講到口臭

光復香港 時代革命

一日唔比人拉都唔可以話自己黃

又話人無事先做到世界冠軍

日日喺ig見到啲人
一日到黑話人做得唔夠 偽黃
係唔係做咗啲乜都要po ig?
屌你黃都要鬥

真 唔通手足次次做完嘢都要講出嚟比人知咩

只會令更多人心灰

咪係

某啲人就係想咁